馬列斯、列貝利、高列巴尼反對新疆集中營

高列巴尼

列貝利

馬列斯一post完就del咗，應該係曼城俾壓力
唔知有冇多啲球員敢跟風

馬列斯: 恕我軟弱

又話哥狗好黃

曼城有20%係中資

馬水廢到

間球會佢架咩
鏝城施壓都唔係講緊領隊啦

佢咁先識玩，表左態又唔會比人屌

列貝利 過來香港恢復明朝

但出糧果個好藍呢

ozil都係咁死
不過人多就得
全部球隊唔好播丫笨

on9 咁立法會議員都收緊藍錢啦

曼城色都驚

曼城駛唔駛轉紅色

Po張相都笠水 垃圾
我地香港人廢極都夠膽係港島行個圈啦

屌馬列斯

高列巴尼del咗？

yes

單比利都po 過 但都del 咗

發咗聲都blame the victim

佢都要刪？

列貝利地位高咁多
而且都生涯尾聲
球會要雪佢 佢都唔怕啦

其他人就難講
ozil 畀人雪到而家

佢好似係即時動態到po